Donki d野賣咁平計埋租金其實有無得賺

D野既價錢咁平，又租咁大個地方，d人行多過買，其實有無得賺？

Donki只求打個和
等大家開開心心買下日本野

無

開得鋪 預咗蝕

疫情最嚴重果陣
都人山人海
就知donki 賺撚到笑

係今日支那香港做生意，有命已經賺咗，好多台商，錢又無命又無

不如諗下其他公司食水幾深

有平有貴拉返勻姐

點會蝕俾你

有平咩？法國有啲貴過出面

Aeon仲平過佢

唔覺佢d野好平

有咩野平可分享？